砌女咁樣有d乜要改/改進,新手電腦白痴

咁樣oK???

9皮野無ssd
西利

假膠都做好啲，你起碼都顯示卡

留名睇6950X唔裝風扇行

算啦 你都係去買廠機吧啦

典解牙?

屌係wo, 加返張

兩張

仲用I7 梗係落兩粒E5啦

重啊安答

呢樣真

其實樓主正職係廚師

( Show Blocked User - 夫子 )

見到個配搭

見到$90000預算

我想全部都執過晒佢...

殺父仇人機

又一個膠

上次都有人鳩禁最貴list, 我仲屌完火牛放唔入機箱

今次又重複犯相同錯誤

可唔可以比個list

Intel Xeon 18 Cores 36 Threads E5-2695V4 2.1GHz (35M Cache,LGA 2011-3,14nm, 9.6GT/s) 盒裝 w/o Fan
HK$ 19560
ASUS 華碩 X99-E-10G WS X99,DDR4 Ram,Intel Socket 2011-v3 Xeon E5-1600/2600 v3 CEB M/B
HK$ 4990
CORSAIR AX1500i (Full Modular 全模組) 1500W 80Plus Platinum Cable Management 火牛
HK$ 3500
Corsair Dominator Platinum Series DDR4 3200MHz 128GB Kit (8x16GB) CMD128GX4M8B3200C16 Airflow Fan HK$ 13700
nVIDIA GeForce GTX Titan X 12GB GDDR5X (384Bit) 顯示卡
HK$ 13500
<SSD>Samsung 960 PRO M.2 2280 MZ-V6P2T0 2TB PCIe 3.0 x4, NVMe 1.2 SSD 固態硬碟
HK$ 9550
WD Gold WD101KRYZ 10TB SATA3 6Gb/s /256MB Datacenter 7x24 HDD
HK$ 4870
Corsair Crystal Series 570X RGB ATX Mid-Tower Case CC-9011098-WW
HK$ 1498
Corsair Hydro Series H115i Liquid CPU Cooler 水冷散熱器
HK$ 1100
LG CP40NG10 External Slim Blu-ray Combo Drive
HK$ 610
Microsoft WINDOWS 10 Pro 64Bit (OEM)
HK$ 1155

總數: HK$ 87533
唔知你真膠定假膠

多謝巴打